［ps4］無打機有8年

中三開始無打
宜家出黎做野
搵到少少錢
終於可以打番機

買PS4 pro 定slim 好？
如果我第日都想玩vr
係咪pro最好？

Pro同薄版係咪只係性能上既差別
對於可以玩既game 種有無差別

唔好意思 我真係好耐無打機
對於宜家既機種 game 種 完全無認識

屌細力啲

pro 啦 最緊要順 快 爽

同埋有冇貨既分別

多謝
宜家好似4千蚊？佢官網無價錢

Btw 有無game 介紹
我既認識仲停留係以前玩winning eleven 火影

其實pro宜家有無貨
我見佢宣傳做得好狠

一街都係炒價貨
想正價自用mon住呢到個pro買家post
你反正都成8年無玩，唔差在等多一排

祝你早日買到
good luck

Btw 低能一問
唔計vr
係咪有部主機 同手制就掂？
我見宜家都出左唔少周邊野
又咩dualshock 完全唔知乜黎

竟然係咁
炒家真係
Btw我見hktvmall有賣喎

入去集中post 睇下 幾時有得訂好似唔洗4000 咁貴
都無玩8 年 唔差在等多陣

你買全新1手主機
盒入面咩都有齊
你有屋企有電視就okay

dualshock 4 即係ps4 嘅手制嘅名

係ps4 pro 既post 喎 唔好係機主post 問

多謝大家
入集中post 睇下先

HKTVMALL咪炒價囉
正價ps4 pro係HKD $ 3180
psvr正價都係HKD$3180

差啲入錯

屌 hktvmall都賣炒

姐係邊個
我見好多都係game討

好在你無入去問
因為個post主要班機主想傾新game新配件
但成日有人衝入去連post頭都唔睇就問
又當正果到係sony客服成日問有無貨
所以班機主超反感有準機主問問題
於是有一班準機主另開現貨區討論貨源消息

之後出既遊戲唔排除Sony 只係向下兼容，所以買pro 就穩陣既，炒價唔好買 佢原價先31xx ，早幾日官網預計完左，你遲了

唔差左等多陣原價入pro 吧。

好彩

唯有再等下